馬會又派錢 車路士客勝有8倍

馬會班精算帥似弱智，8倍都敢開
完場就可以honda換波子

all in 了

有Saka 車狗輸硬

眾籌未

唔講xhaka?

眾籌的錢可以用餘生來量度～

LAKA SAKA XHAKA

屌 咁都記得

開始迷達

我像所有香港市民寧願相信有一位皇帝
皇上你 純白眼鏡款式多美麗

難得岩晒音好難唔記得

口羊哥欠

多謝賓，準備買多一層樓

我買多8層啦

諗緊開鋪頭賺黃絲錢

請返Saka

屌你老母。

又多左賠率 馬會今次真係派錢

3比3仲有30倍 我買左啦

大局已定 賓可以轉場來呢邊

嘩木耳哥單嘢風向再次有大轉變，木粉們速入！

#475 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

牙賓累死人

拉啦屌

似係你on9 牙賓迷達